話時話施凌部署 個凌去左邊？

有係facebook寫野

個fb咩夠？
兩個幾時拆伙架？

我都想知

唔係移咗民咩？

好似拆左兩年度.而家改左名做Money-Tab

同我要做富翁

有冇人信佢講野？
有冇人上過佢d堂？

《施凌觀點》創辦人起紛爭 施宏毅指凌卓榮誹謗要求賠償

個因係咩先

佢真係有料 睇下佢youtube就知 佢唔係果d財演

OK嫁
起碼唔係不停叫人買港鐵,領展收息
又唔會鼓吹短炒

教你點中短期獲利

我幾鐘意佢 之岩岩報左佢堂 諗住睇佢咩料

幾錢？多唔多女報
如果平平地又多女都可以去聽聽佢咩料子

我覺得睇youtube都夠

零投資、理財經驗嚟講不妨聽下佢，佢講基礎知識好清楚

說實話咪又係吹水，早排睇過一兩個post,真係得啖笑...
話用數據計恆指值幾多，個assumption係用舊年恆指成分股嘅業績去計而家個恆指應該值幾多。但我睇完就有幾個疑問囉

點解係用舊年去計今年？
點解係用未出業績果個做base再乘業績升幅嘅%去計？未出業績唔可以預先炒左上去，price-in左？

15年恆指4萬點